# FunnyMath
FunnyMath es una aplicación Matemática para niños de 8 - 12 años.

PEMDAS es el ordenamiento de las operaciones en matemática. Paréntesis, exponentes, multiplicación, división y al final sumas-restas.
***
FunnyMath es una actividad para la XO de [OLPC](http://laptop.org/en/laptop/)

